达哥原來一早就洞悉先機

一早上星期五就罷市(開台)
其遠見至少超越103萬人
达哥好團

迖朝來了，有神快拜

好嘢！

达哥呢

迖哥